%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                               
%            Shizuoka University 
%       ----KANEKO & YAMASHITA LAB.----
%        Author: TSUCHIYA, Toru
%     File Name: knksotsuron_template.tex
% Last Modified:2014/01/06 11:48:01
%   金子・小林研究室　卒業論文TeXテンプレート
%                                               
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[twoside,a4paper,papersize]{style/knksotsuron}%%%クラスファイルの読み込み

%%% 必須パッケージ %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%図を使う
\usepackage{graphicx,epic,eepic}
%数式オプションの拡張
\usepackage{amsmath,amssymb}
%Timesフォントの使用
\usepackage{times,mathptmx}
%参考文献引用スタイルの変更
\usepackage[numbers,sort&compress]{natbib}
%%%ここまで
%%%%%% 便利パッケージ %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%図の強制レイアウトオプション'H'が使える
%使い方：\begin{figure}[H]と指定すると図をその場に強制出力
\usepackage{float}
\usepackage{url}
\usepackage{ulem}
\usepackage{algorithm}  %疑似コード用
\usepackage{algorithmic}

 %SI単位表示標準装備されてる
\usepackage{siunitx}
\DeclareMathOperator*{\argmax}{arg\,max}

%%%横長ページの出力
\usepackage{lscape}
%図や表の相互参照を便利にするマクロ
%使い方：\figlab{ラベル名}でラベル付けした図を\figref{ラベル名}
%で参照すると自動で　図1.3 のように図の文字付きで出力される．
%同様に表は\tabrab{}, \tabref{}．式は\equlab{}, \equref{}．
%章は\chaplab{}, \chapref{}，節は\seclab{}, \secref{}，項は\subseclab{}, \subsecref{}
\usepackage{style/myref}

%表用の太さの違う横罫線の追加
%使いかた：\toprule 表上部の罫線，\midrule 間の罫線　\bottmrule　表下部の罫線
%詳しくは本文サンプルを参照
\usepackage{booktabs}

%文章を囲む枠のデザイン追加
\usepackage{fancybox}

%文章を囲む枠のデザイン追加
\usepackage{ascmac}

%やや複雑なレイアウトの表を作成できる
\usepackage{multirow}

%複雑な漢字を出力するオプションの追加
%使い方：\CID{ここに文字コードを入力}
%\usepackage{utf}
%%%ここまで

%%%%%% スタイルの追加指定 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%目次に出力するセクションの階層数を指定する
\setcounter{tocdepth}{2}
%数字をセリフ体の太字に設定
\def\headfont{\bfseries}
%%%ここまで

%%%%%% マクロ %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%丸囲み文字を出力するためのマクロ
%使い方：\MARU{1}　→　①
\def\MARU#1{\leavevmode\setbox0\hbox{$\bigcirc$}%
\copy0\kern-\wd0 \hbox to\wd0{\hfil{\scriptsize#1}\hfil}}
%%%ここまで
\newcommand{\bvec}[1]{\mbox{\boldmath $#1$}} % using
\newcommand{\EQU}[1]{式(\ref{#1})} 

%%%%%% PDFのしおり設定 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{atbegshi}
\AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}% 日本語可能なしおりにする
\usepackage[dvipdfmx]{color}
\usepackage[
dvipdfmx,%
pdfstartview={FitH -32768},%    描画領域の幅に合わせる［default は全体表示］
bookmarks=true,%                しおり付き［default は false］
bookmarksnumbered=true,%        章や節の番号をふる［default は false］
bookmarkstype=toc,%             目次情報のファイル［拡張子 toc］を参照
%colorlinks=true,%              ハイパーリンクを色文字ではなく色枠に［default］
pdfborderstyle={/S/U/W 1},%     ハイパーリンクを下線に
linkbordercolor={0 1 1},%       link の枠の色 aqua ［default は red {1 0 0}］
citebordercolor={0 1 0},%       cite の枠の色 lime ［default］
urlbordercolor={0 0 1},%        url の枠の色 blue ［default］
%%%%%%【記入を忘れずに！！】
pdftitle={車車間通信を用いた自律車両制御則の交差点環境下での検証},%           ［default は空白］
pdfsubject={静岡大学平成29年度卒業論文},%       ［default は空白］
pdfauthor={50410016　岩瀬 諒},%              ［default は空白］
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
pdfkeywords={}%       ［default は空白］
]{hyperref}
\usepackage{style/hypernat}%hyperrefとnatbibとの共存をうまくさせる
%%%%%% 表紙 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%日本語論文タイトル
\title{車車間通信を用いた自律車両制御則の\\交差点環境下での検証}
%\titlewidth{12cm}% タイトルの幅がかっこよく決まらないときにこの値を調整する(指定するときは単位つきで)
%%%英語論文タイトル
\etitle{Fill out the paper title in English.}
%%%日本語著者名
\author{岩瀬　諒}%例：山田　太郎
%%%英語著者名
\eauthor{IWASE, Ryo}%例：YAMADA, Taro
%%%学籍番号
\studentid{5041--0016}%（間はハイフン二つでつなぐ）
%%%指導教員
\supervisor{小林　祐一 准教授}%（例：金子　透 教授）
%%%審査委員主査
\principaladvisor{小林　祐一 准教授}%
%%%審査委員その１
%\firstreader{石原　進 教授}
%%%審査委員その２
%\secondreader{益子 岳史 准教授}%他研究室の先生など
%%%審査委員その３
%\thirdreader{}
%%%提出月
\handin{2018}{3}% 2 つ (年, 月) 引数をとる
%%%提出年度
\nendo{平成29年度}
\begin{document}
%%%%%% タイトル %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\headfont{\mdseries}
\maketitle
\def\headfont{\bfseries}

%%%%%% 目次 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\tableofcontents%%%目次
\listoffigures%%%図目次
%\listoftables%%%表目次
\mainmatter
%%%%%% 本文 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mainmatter
%%%分割ファイルの読み込み
\input{chapter/01_introduction.tex}
\input{chapter/02_problem.tex}
\input{chapter/03_carmodel.tex}
\input{chapter/04_experiment.tex}
\input{chapter/05_conclusion.tex}
\backmatter
%%%%%% 謝辞 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{chapter/08_acknowledgement.tex}
%%%%%% 参考文献 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{chapter/citation.tex}
%%%%%% 研究業績 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{chapter/10_work.tex}
%\cleardoublepage
%\backmatter

%%%%%% 付録 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\appendix% ここから付録 %%%%%
%\\cleardoublepage
%\chapter{付録がある場合はここに書く}

\end{document}

\bibliographystyle{jplain}
\bibliography{reference}

\end{document}